====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ses espaces verts , d ' une répartition et d ' une qualité inégales , ne composent pas une structure lisible à l ' échelle de cette ville diffuse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

